我想講，冇戰略不如唔好勇武

對家一直當打仗咁打，我地付出幾多鮮血先進步少少進步少少，幾時先醒？